中共回血剣 香港股市！！！！

中手游科技公開發售超額認購537倍，凍結資金超過716億元，有望成為今年「凍資王」。(vi/w)~

招一招股即刻回血，又可以續命啦

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

凍結資金姐
係啲人借margin暫時hold住

仲玩港股 仲要買支那公司 其實睇比人回血啦
不過講真香港股市應該係最後收皮個個 (繼立法會/法治等等之後)
因為支那仲要靠香港集資 所以要送錢真係自己攞黎唔係中共迫

即頭提款機任攞